2020年9月打後嘅民意代表一早已經係度，佢地就係議會戰線嘅代表，佢地決定留就留，佢地決定走就走

唔洗又民調又公投咁煩，2020年9月打後嘅民意代表一早已經係度，佢地就係議會戰線嘅代表，佢地決定留就留，佢地決定走就走，佢地決定留低dq嗰4個就留嗰4個，我亦都會尊重佢地嘅決定。

其實有第三條路行
政事台討論中

幫手推下
（YouTube戰線）集一眾連登網軍之力 睇下今年之內可唔可以幫呢個黃營頻道突破十萬訂閱？

咁如果係用場外updated 嘅選舉結果去操縱住議會內部整個反對派嘅運作同以此結果作為資源分配

仲保持住四年場外選一次

理論上做多五十年都可以唔違反民主原則

其實投得俾泛民果班都會同意呢個環境有得做俾佢哋繼續做架啦，有乜好拗

因為嗰陣時嘅投票結果原則上已經過左時效了

做野幾時都分ideal同realistic架啦
咁而家ideal路線行唔到住，係咪發脾氣連realistic路線都唔行就叫抗爭先？